做左電話投注7年 你問我答

返幾點

馬更

有冇可以蛇嘅方法

點解電話投注都可以做7年？你係果d師奶？

場場去廁所

本身有正職, 返黎都係攝下時間賺D零用錢

記得計時

有冇買波馬？

玩馬多

夜晚？

用部電話計時
搬入新大樓之後淨係試過一兩次紅燈

有無tips？

好唔好做,點入

就黎跑完海外馬啦, 仲想要貼士

唔建議做
馬會當你狗咁撚

返工時間幾長?多唔多通頂?

做左一排因為比人查到炒左
做開咩更

個排見客5萬蚊注 我跟撚到發

返工時間唔定, 睇咩更
想通頂有夜更

我六日深夜

好撚chur喎ching

做邊？居然會查

其實好鍾意做 又自閉又有波睇 exam period又可以溫書

放1點 有時extend

自閉好撚辛苦
隔離冇識人又冇CALL既話基本上唔知可以做乜撚

60-70蚊 pt 固定做幾個鐘
主要唔洗點用腦

64

巴打做到幾多錢一個鍾定同新入職一樣
利申返左幾年tw

64, 同新入職一樣
好撚ON9

Agger

St有得睇書算好啦
所以通常搵埋一班人坐埋一齊唔洗怕悶

電話啦

10年前做 4x蚊 見佢年年加1-2蚊
果時好似做得耐人工好似有分別
依家原來無

2011年或之前入黎係高D

屌，唔係比貼士，都唔知可以傾咩

返夜更啦

我ok 同事好nice 一齊賭波傾波 仲有d同齡絲吹下水

你好電話投注

夜晚同六日bonus計埋月份忍屎尿大賽bouns差唔多一百蚊個鐘

同事交流下

下 點解

me唔撚捱得夜

有無行內術語

有無諗過多幾年
電話投注被完全取代之後做D咩

密碼丫唔該

應該係同新入職睇齊，冇得同脫離

你好足球及特快投注
你等等 我搵搵組長幫你呀

屌, 個忍屎大賽最多400/月
仲要越返得多個average越低
係D唔撚識計數果D人先會玩
利申: 冇玩過

係好悶既一份工
機械人咁

最鍾意d客講粗口搞事 個call可以慢慢搞

完馬準時簽紙早走

老底

請投注

基本上都係2->兩

冇, 因為本身有正職
佢炒左我仲好
明正言順開馬會AC賭馬

夜更bouns連六日差唔多90蚊個鐘

要大大力懲罰嘅糖水店

試過開跑前有人落單
自己又剛出黎試打
最後開跑咗落唔撚切單
比啲賭徒鬧到仆街
全場靜撚曬，得自己仲講緊野好撚老尷

冇錯, 彈俾組長

sorry我除左六日要8成 平時都係砌5成

要80% READY RATE

大約接到幾個電話就會比人問候老母一次?

我都有番
比客屌開唔到户口就cut線+3份1時間廁所玩電話

彈出位是常識吧

冇咪搵過第二份pt
Pt好閒姐
同埋香港咁多廢老都幾難cut，起碼過多廿年

做慣就機會率好低
鬧返D客就差唔多

正確態度

無呢d衝擊下唔得

試過訓著做 個客講買咩就報番咩比佢知
點知原來pw錯左 連ac都未入到
果下淆到仆街

屌

點撚法？

通常幾時出糧

樓主正職做邊行

BONUS奀
時間ON9
CANTEEN垃圾
夠膽死返0845-1715可以1010就放飯

月頭

利申做過
問:唔悶咩,機械人工種,又坐足幾粒鍾

最尾點

而家人工點
加班有幾$？

試過一翻就放break,好on9

你好，電話投注
密碼唔該
請投注
請留心覆述
3場獨贏5號，每注$100，岩嗎
100蚊買
總投注$100，戶口結餘$1000
職員編號123，祝你贏多d

搵零月錢囉
份工冇野學

64/HR
EXTEND照計

做到恰眼訓 個客講左密碼幾次都問佢密碼丫唔該
之後比個客屌
又試過比個客hold住電話半個鐘
但佢又好態度 諗緊買乜

冇錯
你跑3000米會唔會計頭果10米要跑幾耐?

好L多大學生 IVE妹做架
唔識野
坐正隔離仲有得望住隻白滑大脾吹成日水

之前做過兩年幾長期70% ready rate 冇事

幾錢一粒鐘

有，學到投注知識
令你不自覺沉迷賭博

咁你應該樣唔差

祝你贏多啲

我估再低D都OK
利申: 馬更場場出9分鐘

一定唔係tw

教你賭馬賭波

D回憶返哂黎呀屌
記得唔知邊年新年沙田爆server 成場死哂

仲係咪呢d對白？

傻鳩先忍屎，落r3開始場場去做所長

無可能取代到，請個少少人，本少利大
大把人仲係鐘意打去落飛，唔鐘意自己落

有年煞科跑放馬
又係臨尾果場死機

$70.5時薪路過

點先可以聽英文call?

好多上年紀玩唔掂電話app都係打電話買

係咪成日畀呀叔屌

明知就開跑有機落唔切，緊係特登咩都扮聽唔到，講勁慢
等飛都唔洗覆就開左，咁就唔關我事

呢d工都要開你問我答？

天水圍個邊係咪就摺

好少，不過冇所謂啦，買唔到關我撚事

拉

請善用不推文回覆

你好 電話投注 同
你好 足球及特快投注
係同一班人黎嫁!!!!

請樓主置頂 善用不推文回覆

識人除左大細BREAK之外唔離位

申請英粵組

辭職果日想屌返佢地轉頭

是但啦

有咩得意嘢分享下

係呀

聽人講試過荃灣有C9玩忍屎大賽忍左三場馬瀨屎

想問返你地轉頭
如果有大BREAK可唔可以同組長講我唔BREAK?
早走唔BREAK果D唔計

做左3年幾，場場去廁所10分鐘

me2

badge幾多

咪繼續坐係到聽CALL

Yvonne仲起唔起度

六位數字

13816828

好似走左

有BREAK都唔撚BREAK

去殘廁食煙
夠鐘返黎再禁制走人

宜家幾錢一個鐘？

馬更即係幾點？一星期返2晚都ok
利申 有正職

有時個場太靜
拎本書睇到起興
真係唔係幾想郁

啲仆街臨開跑先打黎，係咁催催催屌佢老母仲要鬧9我話慢

d密碼好興123456/456123/168168/333888

有分長短更
長更
日馬9-完馬
夜馬4-11

現在可唔可cut客線
而查唔到

唔得，一定要放，類似法例那些要咁做，除非係返工時間唔夠四個鐘，例如那日你出左四個鐘，但遲差唔多成個鐘先返到，咁就無大break 比你

呢個真
不過PEAK就一定係去廁所

我都想知

我之前有試過谷氣屌9佢下次早啲打黎啦 cut9佢線

好似未入個客ACC都可以CUT鳩佢線查唔到

換左新大廈無換系統?

有冇遇過大客

我做馬更，點知有次條友買波，我唔識，直接cut9佢

最大三皮一注 要搵組長

真果個又點會響度講

冇, 做普通客

想知馬更打上去投注 好彩係樓豬聽既話就知佢尾三個數

依家應該有SYSTEM MON住

十一年前做過一兩個月 個時好似一粒鐘得3十幾定40 而家有得睇埋波？

反而想知平時CS part-time忙唔忙

有電視播馬/波

應該好撚CHUR

依家有無話pt 最少要每星期番幾日 遲下都想做番

係 做得耐咗 就唔驚啲客 串返佢唔洗諗

平時一個月返一半日子更數

多唔多靚女做

有冇聽過西西弗斯之歌

幾十年前D靚女就多

有冇得做自己嘢？日間更chur唔chur？
利申in完冇去training

未聽過俾大家聽下

馬更CHUR
平日日更都唔好得去邊
想做自己野就去廁所/離位做

原來可以咁 我in完因為覺得要返太多日所以唔做

無轉過 仲係呢啲

以前就好做可以係咁蛇，而家不了

以前c1個靚女唔知仲喺唔喺度…

依家都一樣可以蛇

有無同一場有幾個客都重注同一隻馬，而你又有用朋友户口買同一隻，中左？

咁你份正職好hea下?
宜家幾錢一個鐘

渣華道？

唔太使ot
64

未試過

咁你又返7年定你成為左撚狗嘅人

組長唔鬧咩?

多數會編你返幾多日

師兄咩區
Tsw無電視睇

臨開跑嗰時會拖勁耐先講: ~喂你好電話投注

D組長好多都係靚仔靚女
係咪得意揀過

攝時間, 同埋自己唔會好似D傻鳩咁玩忍屎忍尿

每次upgrade system 都會黎料

馬更就跑馬日
其他要問其他同事

沙田

試過隔離個同事$100注幫客落左$1000注 仲要覆飛個下都冇留意到 最後輸咗 結果個客嬲到仆街 跟住組長過嚟幫佢拆彈 起碼聽左2,3粒鐘

好多C9, 應該都係做過世

係真唔係
點解要咁忍法 無理由組長唔比去

成條飛幾錢?

忍屎大賽係自願參與
一開始係鬥READY RATE
之後就演變做READY RATE夠80%有獎金
過85%就多少少獎金

同埋有D人玩忍屎大賽可以除左大細BREAK之外完全唔離位

以前80%有單頭都會做下
得返全月就冇再玩了

巴打點解覺得全月唔抵玩?

最大幫落注幾錢？ 中定唔中？

幾萬蚊一注
好似唔中

最後使唔使賠

因為好多時我係返一半日子
返唔夠玩全月個鍾數

隔離屋個c9做咗廿幾年

應該做到退休

落錯都係馬會賠
唔會要你賠

全部有錄音
有哂record
比人投訴就大檸樂

入左戶口實check到

星期四去咗招聘日，到而家仲未打電話過嚟
係唔係冇希望了

唔會咁快, 因為馬會依家請人唔多

有冇話咩更特別忙唔好返？

馬更D時間過得快D
平日夜更

我記得以前做有次有個客打黎
一開戶口已經話我權限不足要搵組長
叫佢打番佢D專線佢唔肯
跟住買條三T 成30萬
我有D緊張冇留意佢買左邊D馬
但我隔離個阿叔同我講 佢第一關已經輸左

樓豬賓周有幾長

我08 年入
做到16/17
開頭最多有2000 幾
之後後期只係不斷打去請假

搬左去新個座之後無乜點番

啲大客户口應該有分幾隻
有啲係直頭户口開唔到，要打返去專線個面先可以幫佢做到投注
有啲係開左戶口，要搵埋組長一齊聽

可以點apply

好似個名咁長
好撚短

打電話啦

以前最後個句 祝你贏多D
我都會加兩下恥笑聲

聽講PS同C1係天堂與地獄
C1 d人日日peak到心理不平衡
如果兩邊同層返工
C1 d on9 c9會係咁投訴PS睇書睇報紙

利申: PS 日日返工睇書訓教冇組長屌

有冇tsw嘅同事相認？

查就可能查到嘅
不過我做左年半已經冇搵過組長
全部都係自己收線
咩事都冇

邊間中心

好運贏多啲

ST

依家返馬更 有冇得睇書?

其實如果全職係幾錢
依類全職有無晉升機會

響個位睇書就冇啦
一來PEAK

應該冇

真
聽佢講由一星期返5-6日到而家淨返跑馬日

即係電話聽投注係無全職？
定係supervisor係全職定點
純粹想睇下係咩title同大概人工

係咪會check你有馬會ac唔俾做

羅馬同皇馬係咪好易錯

查到蛇王？
Btw 你點蛇

睇開波就唔會搞錯

有全職合約同事
但人工應該最盡13k-14k
亦都有全職主任
不過都好奀人工下

要自己刪左個AC

呢份垃圾工你竟然可以捱到七年

搵下零用錢攝時間姐
同埋都識到朋友既
咪當見下FD囉

以前返成日早走上去賭馬

沙田既話，你禁過咩制都check 到

舊system check 唔到

返08:45 返到兩三點閃人 玩返兩個鐘 等埋啲同事收工食飯

開過最多幾多錢既戶口？
我好耐之前做過，接左個幾百萬既，要舉手搵人，個有錢佬超勁有禮貌，所以我好有印象。
又試過早上五點幾，一通就屌你老母再收線，我反而笑左出黎，好明顯輸撚到傻

幾萬蚊，唔係serve大額

試過開過500萬，拎左75萬出黎

查到買波

係咪買過關同總額 有冇撳錯

主任或者做房入面個d就靚

點會咁7

你on9 到login 自己acc 買？

有無心急成咁

唔係咁既情況啦 唔講啦 太specific

個陣啱啱出黎做野唔知要咁做

做咩而家唔再請人 早排想見

被人鬧第1 戒

唔出聲
你唔回 佢 佢就無癮

1 分鐘內收線
唔使下下俾反應

見佢串串貢特登拖慢
撚到佢屌曬老母話要投訴我

問馬會

有冇聽過my little airport首西西佛斯之歌

以前返學要做過2年 都係馬更
果陣一場馬跑完就去廁所9排隊 之後臨開跑5分鐘先埋位 不過啲組長周不時入廁所趕人走
而家仲有冇呢支歌仔唱?

爬文啦，有link

吓，有ac唔撚做得？有冇話點解？

依家佢唔會趕人
之不過好多人都坐響位度

投注部同事可以有職員AC，但係唔可以買波同騎師王

咁你咪去25mins?

組長？

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

組仔

見到你呢個回應笑撚咗

7年以黎接到既戶口
見過account最多有幾錢？

少請左好多
舊時乜撚人都請
依家度縮又CUT更
人又請少左
長期peak到嘔電
係舊center果時平均一個鐘5個call,依家一個鐘起碼20個

二百零萬
因為唔係做PS
所以好少接大額AC

佢似乎係想D人自動流失

正常既，後生多左用apps
用電話投注人一定少左
但其實唔會收皮到
一來廢老打左幾十年叫佢地轉都唔肯
同埋有班係覺得電話投注會快過佢地自己落
特別係即場佢地眼睇住波，手拎住smart phone睇賠率，耳同口就投注
仲要班仆街就係鐘意有人服侍佢地，覺得有人幫佢買先爽，講野又鳩屎又成日叫你快撚d,又粗口又盛

推

打過佢話關示威活動事

有冇咁密

做過兩年
落錯飛最多咪收warning

又唔會升職

一場隔半個鐘，唔算密啦
總之跑馬Ｄ時間係好快過

祝你贏多啲
利申：之前辭咗而家手緊又想入翻去做狗

PS人表示好認同日日訓覺睇書温書

巴打咩更可能有得相認

職員編號523，祝你輸多啲

有冇返工最難忘嘅經歷

我都唔係架，卒仔一名，只係有錢佬玩野打條平民熱線

有年煞科最後一場先黎壞機，唔駛聽call

點解?
捉到會罰?

最好情況係
不過好多時都比組長趕返去

因為啲人玩全月通（aka忍屎忍尿大賽）

邊個 組長定員工 易玲?

個樣好似林婷，全場周圍走叫人簽信嗰個姐姐

冇印象 反而c2有個aa ok

做過2年幾
之後改制要每季定每個月最少返一半已經頂唔順

每個月最少返一半
要長期睇住個QUOTA返工

上training個陣主要係識女
重記得個陣坐隔離條女考極都fail
跟坐幫佢出貓

PS真係好L正 淨係入大額call
以前C1真係做狗

屌我都係 返左3年

咁ON9 我13年入職 試過一個月得幾百蚊人工 瘋狂打去請假

依家要每個月出席率50％

好奇想問聽call戈陣玩唔玩得電話？定要鎖埋

唔得
筆都唔俾你放上枱

我唔見左飛走去claim

有班撚樣成日擺係袋度玩

我開個fd ac買波俾佢查到

唔撚係掛 你打電話？

唔係 我借個fd ac自己係電腦入面買波

以覆飛為準

公司部腦？

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。